CCTVB話示威者破壞店舖（影住麻雀館），知唔知咩事？

好似話係二坡坊

咁善忘? 上次斬人係呢間度出人

上次斬傷咪呢頭班黑社會做囉
報仇有咩問題

仲有一品雞煲，好似係同黑幫斬人有關

一睇二坡坊就知咩事

雞煲又關事？

gchi

咪就係個度班黑社會軟人

斬

反送中運動之後要點行之我見

咪係, 仲要開POST問

全世界都知麻雀館黑底
WFC

開得呢個post即係文宣不足

Heehee 仲話佢都唔知咩事

痴線，佢哋有冇用腦，佢哋而家嘅行為同黑社會都冇分別

如果個班真係暴民就去搶金舖啦

APPLE 依家講緊

文宣主動出擊啦屌！！！！

麻雀館呀
你估麻省理工呀

點解冇火魔法師？

俾人軟手手腳腳就得
打爛玻璃就唔得

話你on9都廢事

如果你有一日被人砍你記得同黑社會講道理/

黑社會大把撈飲食業漂白

黑社會攻擊平民喎

收嗲啦屌你老母

係咪要報驚啱啲？

痴線
你用隻腳黎同塊玻璃比

又係你

下次派你出去同佢地講數去感化佢地

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

nowtv都有

做得好
但攪完要快走

????

咁咪變咗黑社會仇殺咁囉

試著不要只批評
嘗試提出另外解決辦法
謝謝

黑吃黑

下次俾黑社會斬手腳嗰陣記得用腦

不嬲好多港豬都冇留意
唔好覺得自己睇得貼, 其他人既認知就同你一樣
甚至我上個月都以為721冇人會唔知, 丫屌, 原來真係大把人聽都冇聽過

唔可以俾D白衫覺得斬市民無風險

X臨

What a great job

連巴打都開post 問，睇黎文宣要做好d

係屋企見到呢個情況我都馬上同屋企人補充資料

tvb :穿著黑衫，戴上頭盔既人進行破壞
馬上補句破壞用刀斬示威者既黑社會地頭舖頭

咪就門口塞住佢哋唔俾佢做生意囉

1955 #荃灣 二坡坊
曾經窩藏一班刀手嘅一品雞煲火鍋， 遭市民掃場玻璃已爆

#now

武勇好嘢！
大家做鍵戰一齊善後啦

痴線，你有冇用腦，你依家個reply同智障都冇分別

係呀而家返差都擺到明開槍射鳩你地

係呀而家班死差佬都擺到明開槍射鳩打爛玻璃嗰班啊

唔好又走去話班死差佬亂射啊

啱啦，打風落雨爆玻璃

屌，黑社會仇殺爭地盤啫，
邊度見到示威者丫

黑社會場所！爆塊玻璃算好斯文

唔好咁左膠啦

最7就係個個影住晒

咪理佢啦，起下底睇下先

你縮番落你老母隻閪到啦

下次佢地再斬人
麻煩你用身體擋

證明左警黑勾結

祝你早日死曬老豆老母

黑社會斬人手手腳腳唔洗還呀？屌！

我屌你老母，你有冇腦？

我就真係屌你老母啦

文宣做野 講明都點解拆

tg 講左
幫派內鬥

黑社會斬人唔洗還？

左膠可怕過黑社會

收到風, 黑社會復卓姐

樓主你昏迷左幾耐?

屌你老母 講乜撚野呀你

爆得好

你老母同死人冇分別

唔好仇警，咁咪變左警民衝突咁囉

不完美 可接受 要改善
下次做好啲唔好比人影到

文宣方向: 公民自發掃蕩黑幫巢穴

你無腦就肯定

咁你差佬有冇拉到人啊

大愛寶寶🤫🤫🤫

唔仇警 咪係咪要支持佢地

唔該俾多少少料文宣。例如：
點解係呢幾間？
係唔係針對某字頭？

你落場同和理非講都包你俾人屌鳩死

室內唔好，一陣警犬刻意阻消防火燒連環船就仆街

又係呢條on9

痴線，你有冇用腦，你而家嘅行為同弱智都冇分別

唔通報警有用?

怪唔得狗狗打人打得咁開心
就係你呢種人被人打少日就當咩事都無
做慣奴隸

推
今日後需要文宣

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

同黑社會溝通除咗用錢同武力我諗唔到有第三個方法
唔通同佢講耶穌？

收皮啦死五毛 希望下一個俾人斬傷嘅係你屋企人 交俾你同班黑社會講道理

你都痴線
你咁同縱容黑社會有咩分別

你都痴鳩線

Push

樓猪返去知乎問
block

曲線係唔係咁難明

放心已對準黑社會，死都唔割

不分化，不割蓆

仲有養心殿

咁要國際文宣解釋下

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

笑左

Show Blocked User - 無證騎士

係囉
最好就係佢門口唱今天我感化佢地
下次有人出黎斬手足記住擋係最前唱喇

我係和理非都支持義士掃佢地場

原來未block 依條垃圾傻鳩

文宣

屌我好撚鍾意食一品㗎

你on9就唔好衝出嚟啦
仲做左膠對敵人仁慈？

同啲黑社會講道德仁義 你係咪傻撚咗

死傻鳩

黑社會地頭

二坡坊間麻雀館係黑幫開架
閒日平時附近都有黑底人士架啦

有幾個黑底起荃豐開舖我都識嘅

痴線，你有冇腦，你而家既回應同五毛都冇分別

乜撚野呀
明明係黑食黑傾唔撚掂開波啦
依排黑警唔行咇
唔係唔依家開呀

係街食飯 個個望住cctvb都話拆得好
開得賭唔會係良民黎 年中害死幾多人

不割蓆

剛剛放監出黎?

blocked with thanks

仆街死啦on9仔

對付黑社會當然要用黑社會手法啦，你地冇做錯到.jpg

抵啦

覆桌班黑社會做得啱喎？普通市民都贊同

左膠 你含撚啦 屌你老母

Now live 影到，記者話要示威者搵下就藍衫報復

清算黑社會有咩問題?
本人和理非覺得做得非常好

對付黑社會，示威者比狗更做到野！

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

老豆指住電視鬧，我話一定係之前斬人啲人喺到出（利申9估），佢話唔好搵藉口，我叫佢望下咁多次示威有邊間鋪比人破壞，成個荃灣咁撚多鋪得呢幾間出事你知咩事啦，即刻無聲出

我屋企條廢老一副「睇下班暴徒」既語氣問：哈 咩事 我屌鳩佢：斬人呀 斬到人傷殘呀！

警方臥底潛入人群煽動示威者引起雙方仇恨

前線做得好

多謝勇武們

一見到麻雀館就估到發生左咩事

成個二陂坊都係黑底黎架,割乜撚野呀你班仆街,
岩岩立場訪問咗黑衫,佢話係被斬既朋友,去報仇
但佢地只係爆鋪爆玻璃,人都無傷一個割你老母咩

感謝勇武

成個二波飲酒都唔割

最撚無腦嗰個咪你條死全家既仆街仔囉

咪係囉,連登勁多仆街割

支持

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

好大分別。背後理念唔一樣。美軍打伊拉克同伊拉克恐襲美國唔通又一樣呀？你都on撚9嘅。

佢老母呢啲黑底鋪頭驚條撚咩
黑社會邊度夠撚膽上庭

就算官黑點包庇都唔會癲成咁大模廝樣黑社會當冇事

咁斬人既係咩？

都未拆曬間鋪

同意文宣做好d
兄弟們加油

講得啱呀死賤種 應該坐低唱下歌咪算囉

正常良好市民，有乜可能會係二陂坊開到鋪頭
仲要係麻雀館，莫講話開麻雀館
就算係普通餐廳，做得好就有黑社會收片，趕你走
佢再佔鋪佔裝修，低成本做返間鋪，條街D地產個個都知個玩法
好心GA會提提你新鋪裝修唔使做咁好，唔好心GA明知都唔出聲
轉頭通知黑底老死等開新鋪都得

要做返社區放映

你同黑社會講道理？好撚有腦呀屌你老母

好多人唔係咁清楚, 文宣呢方面要加大力度

麻雀館呢啲燒撚咗佢好過
都係D廢佬、藍絲、黑社會聚腳地

淨係爆玻璃算克制啦

麻雀館無好嘢

利申：親身經歷

二坡坊 黑社會斬人 斬到傷殘 報復

On9

社團尋仇吓話，唔關示威事

手足 你有咩高見？

如果你無左隻眼/腳
睇下你仲講唔講得出

咁你咪當黑社會仇殺，
關我地9事咪得
去到今時今日，可唔可以放低少少道德潔癖

狗唔拉人咁你有咩高見

爆完玻璃做乜唔對付埋入面啲人

武勇又做一半唔做一半

ON撚9 左膠真係累人累物

你呢d左膠收皮啦 斬腳個義士點計呀

核彈都唔割

武勇對麻雀館入面既黑社會份子做咩事都唔割

警察唔做既野，由民兵做

唔撚割 屌個啲黑社會嚟㗎 依家啲巴打打爛玻璃咋 連人都無傷個 割乜撚呀

不如你自己正正經經諗一次有咩分別啦。。。

一品係當區建制議員開嫁喎

咪係, 市民主動剷除黑勢力正正就係「警黑勾結」嘅結果

左膠

死撚開啦 左膠

會唔清楚麻雀館係咩底嘅,應該都唔係香港人嚟

黑吃黑，其實無問題

即係冇拆錯鋪
睇吓王威信就知班議員同黑社會係咩關係

麻雀舖本身都係罪惡溫床

要大量文宣，cctvb選擇性報導，好多人唔知咩事

嘩屌 咁你都講得出 同黑社會講和理非？
洗唔洗叫被佢哋斬跛咗左腳位巴打出嚟
俾黑社會斬跛埋隻右腳 ？

中元節文化館打麻雀

講好核彈都唔割

一聽到麻雀館已經知同黑有關

入黎upvote

麻雀館一早就應該取締晒佢啦